<resources>
    <string name="app_name">Electronica digital</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Abrir menu</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Cerrar menu</string>
    <string name="u1_p2_conversor_title">Conversor de sistemas de unidades</string>
    <string name="u1_p2_conversor_instructions">En esta herramienta, usted podrá convertir un input a binario, decimal o hexa. Solo tendrá que seleccionar el sistema en el que se ingresa</string>
    <string name="u1_p3_led_title">Conexión de LED</string>
    <string name="u1_p3_led_instructions">En esta calculadora, usted podrá calcular la resistencia necesaria para limitar la corriente que circulará por un LED. Se deberá ingresar el color del LED, la tensión de fuente y la intensidad de corriente necesaria para encender el LED</string>  
    <string name="u2_p1_color_title">Código de colores de resistencias</string>
    <string name="u2_p1_color_instructions">En esta herramienta, usted podrá probar el código de colores de resistencias de forma dinámica cambiando los colores de las bandas o los valores estándar</string>
    <string name="u3_p2_circuit_logic_gates_title">Compuertas lógicas</string>
    <string name="u3_p2_circuit_logic_gates_instructions">En esta herramienta podrá interactuar con un circuito básico. Debes seleccionar cada tipo de compuerta del circuito, puedes modificar sus entradas y observar el resultado</string>
    <string name="u3_p3_logic_gates_title">Tabla de verdad</string>
    <string name="u3_p3_logic_gates_instructions">En esta herramienta podrá ver la tabla de verdad de las 5 compuertas más usadas</string>
    <string name="u4_p1_karnaugh_title">"Mapas de Karnaugh"</string>
    <string name="u4_p1_karnaugh_instructions">Esta herramienta le permitirá reducir funciones lógicas al igual que lo haría\ncon un mapa de Karnaugh. Para poder implementarlo computacionalmente se emplearán los algorítmos de Quine-McCliskey y Petrick.\nEl usuario podrá optar por resolver su simplificación por cualquiera de estos algorítmos</string>
    <string name="u5_p1_datasheets_title">Datasheets</string>
    <string name="u5_p1_datasheets_instructions">En esta sección usted encontrará acceso a las DataSheet de los chips más utilizados en la materia Electrónica digital 1</string>
</resources>